有冇人屋企突然好多蟻？

係突然間勁多蟻，以前明明冇，自問屋企唔污糟，老母管教下啲野都整整齊齊，噴過好多次殺蟲水都冇效，有冇巴絲有方法謝絕教啲蟻

無嘢食自己會走

留名
我都有相同情況
喊出黎呀

持續咗幾個月

我會試，多謝你意見

我都大概有2個月
唔理佢好大獲 又搵唔到個蟻穴

係，好驚遲啲會仲多 殺極又殺唔完，點搞好

我屋企都係呢排勁多蟻，我媽媽係家庭主婦，佢日日都會掃地洗地，屋企打理得好乾淨，但唔知幾時開始愈黎愈多蟻，無原因

試過爬到入房，殺極都仲有，最後用臭丸掛曬係啲有蟻經過嘅地方再關曬窗同門焗一日就死曬房個啲。而家得翻廚房有

我屋企一時時 出現一排又唔見一排 出現位置可以係廳可以係廚房都可以係房 不過都係集中一個位 成幾年都係咁又冇特登搞

試過飲水幾條蟻屍浮咗上水面，豐富蛋白質

成班會走位 去完廚房會走去廁所 去完廁所又會去返房

唔驚夜晚同你一齊訓咩

好方法 我搵日放假就去買臭丸焗

留意下佢出現既地方
多數係邊個櫃出現，個蟻穴就會係個到
之後一下殺撚晒佢，就算有漏網之魚都命不久已了

試下抹下有蟻出沒既位，用消毒酒精噴下，如果係近廚房既盡量洗乾淨啲杯杯碟碟。

去雜貨舖買蟻粉，擺係螞蟻成日經過既地方，幾日啲蟻就唔見曬

佢地食完之後有冇再出返嚟？

多謝各位嘅意見 我會每樣都試 希望盡快趕走晒佢地

之前我都係屋企都好多蟻好煩
係自從成個夏天都開冷氣駁到冬天之後
d蟻見都見唔到

如果啲蟻係外來者入屋搵食 咁一定一條線咁一隻一隻走
然後可以追索到個入口/源頭 例如窗口位
再封左佢就ok

btw大家用咩殺蟻
我會煲水 之後一野轟落去

不過之後要整番干

講起蟻 尋日屋企前面啲泥地多左兩個蟻堆
見到啲泥谷起哂 一個個洞仔咁
就忍唔著手用熱水一野轟落去
轟極都仲有 搞到我煲左幾轉水

之後比啲仆街蟻咬撚左隻腳一野 仆哂佢地個街